[衝擊立法會] 勇武既人睇一睇

P牌仔

有咩咁好笑
諗嘢唔好剩係諗一邊

push